收到風今日一掂條村就開波

已準備刀手同拳擊手
大家小心

收你老母發噏風

閱 哦

負評
block
上一頁

圖都無收你老母個閪風

講撚左人哋出手先我哋先會反擊

收到風今日豪鬼係南邊圍

收到風你老母個閪比我用電鑽屌

你老母係村入面做雞收風

唔好意思，借一借位～！

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！

十八鄉一早講咗啦

仲有核彈添阿

拳擊手同刀手

仲有戰士同遊俠

收你老母啦

Ok樓主個名

我就唔信喇

收到風，黑幫共匪皆落地獄

見到射手已準備好

你認真就輸了

收到風你會俾人block

之前網轉嗰200個刀手係流浮山落到去邊度幾時先到？係咪蕩失路行路上咗廣州？

好危險

如果對手向你揮刀

記得將自己縮成一團，俾背面佢斬，仲要不停叫救命

聽講仲有班武僧黎緊
話見有頭髮就打